屌你老母50雞想厄9 lin登仔幫你做炒散 有病？

本身就以為佢派下膠 搵下人番工
屌佢老母 人地入去lm
佢就個個都屌人老母 叫人收皮
等公審啦仆街

認真 有無人拎緊綜援

條友傻西黎
仲有5 個 幫佢番工